個飯收我$60，呢個份量？

棋哥燒鵝dllm
收我60蚊得4舊鵝

睇相都覺得鞋口

街市30$有找

其實幾靚

屌9燒味佬斬多兩舊

閣下隻眼係咪盲㗎？ 你邊忽睇到珍珠米

好on9

藍店抵死

藍店係咁架喇，唔想咁樣，下次食黃店啦

有人渣枝槍迫你買咩?

咪臭係
黃店未必好，但藍店衰硬架喎

你諗住幾多

諗多咗 燒鴨嚟

憑佢自己本事俾既份量 點解要俾多？

抵撚死，食藍店

比街巿多兩舊燒肉，貴30

食過一次深水埗嗰間 好撚咸

有咩黃燒味介紹

港島

價錢合理啵 唔飽食你前面包餅啦

切多幾刀咪多幾舊

Your face, your fate

唔關黃藍事
擺明間野垃圾
黃店龍門60蚊都係食垃圾。

筲箕灣好運？
利申未有機會去食

正嘢嚟 食過幾次唔錯

睇見個樣都唔開胃
仲要收到咁撚貴

一般街市25蚊都買到

深水埗15蚊果日斬既都好過你

呢幾舊真係鵝? 定係鴨?
我就分唔出，可能樓主條利分得出

28蚊都有喇

食藍嘅差唔多啦
加隻曱甴比你啦最多

食藍店抵撚死

天天燒鵝50蚊屌打樓豬

鰂魚涌有運都唔識

北角，人人和平小飯店

燒味我剩係食天天

笑咗

街市22$ 買返黎轉賣比你?

食雙拼講乜撚嘢

金鐘 再興

狗飯

同之前食雲桂香食到有警甴一樣
食藍店丫拿

食唐順興都唔食棋哥啦

藍店 不了。。。

又乾又鞋

我櫻下$28送可換

60蚊食時代都食到你嘔啦仲去藍店

元朗 忠輝 黃店
燒鵝四寶飯 $35蚊定唔洗 送埋湯/飲品
但遠左啲

人人和平

塔單問##邊度有2舊水有找cp值高片皮鴨我要一個人食哂

波記

冇比屎你食咪算好

再想問埋1舊水有找cp值高泰式生菜肉碎包邊度搵

藍店食得差會DKLM
黃店質素唔夠當支持下
感覺已經唔同

尖咀間棋哥下午茶食過係幾好食既啲鵝 4x瀬粉都好似係得4舊..想食成隻鵝應該要中返場3T先捨得食黃藍是政見 好食就唔厭

屌你老母

50

食完生頭髮

學校canteen廿蚊靚過你多過你

成條撚咁

食藍店擺上連登

渣家軍當左藍店好耐

單併份量會多過雙併

樓下$20左右
仲多餸過樓主個盒
CLS

好似叫朗益

咁既份量20買到啦

7年前係上環有間食燒味又話咩金牌腩仔金牌叉燒咁
入到去叫左碟叉燒燒肉飯70蚊 無野飲
黎撚到全部都係肥膏 你算好好架啦

😦😦😦

師兄食開屎？

38蚊 油雞鵝飯 （野飲自己買）

有兩間唔好去錯

街市燒味飯30蚊有啦

咁唔買過點撚樣知道佢咁少呀戇鳩仔

是但一間都斬得好過佢

講真 極大部份貴價燒味鋪我都覺得同街市25蚊一盒飯無咩分別

鰂魚涌源興好撚好食
啲叉燒半肥瘦蜜味好香 燒肉啲皮好脆

叫份上裝加盒飯仲抵

筲箕灣黃店好運燒臘30蚊
(開過Post推介過請自行起底)

棋哥又藍店又垃圾你仲走去食

屌夜媽媽睇到真係好撚肚餓

燶邊肥叉好撚好食 連燒鵝都比下去

差唔多啦
40蚊租金，15蚊人工

今日食完灣仔竺扶
又好食又企理

其實唔算貴。
好多地方可能俾等幾嚿，但冇咁好肉同咁大嚿。

香港最多就係燒臘鋪，大把選擇。祺哥，鏞記哩堆做遊客生意劏客既真係冇咩必要幫襯

60蚊燒味飯都買 壞左個腦

食開屎？

藍店唔呃錢就傻啦

鴨定鵝呀唔信38有鵝脾

新開 好撚好食

係香港60蚊基本上都好大機會係食垃圾

屌，可惜係大西北

斬到巴打得番兩舊？

邊間？

大灣區30蚊人仔有燒鵝飯
份量足
香港就係依個價
人工租金貴
巴打唔鐘意
歡迎擁抱大灣區

Name

燒味滷師

棋哥藍嘅咩？
一直以為佢係黃，出去發夢成日見到爆滿，之前仲有條死藍絲衝入去屌鳩佢哋啲職員係黑暴

藍店嚟，支那人同冇腦先食，抵死

乳豬好抵食

Ok u win...

真係黃？ 後生食垃圾頭尾 廢老食靚叉靚雞
我唔太覺得

上次堂食 難食都仆街wor 為左黃店而去 但好似俾人當水魚咁

我冇堂食過，次次都係外賣或者買返屋企食

我都食過十次八次，
冇一次係難食喎，屋企人仲幾好評，
係唔係口味唔同咋？

咁關黃唔黃咩事
睇果籽佢好撚黃
我自己食都覺得幾okay

唔好再講 我都仲係未食嘢

你仲多過我上次食 痴9線
重點 味道其實好平常

俾狗食

鵝好貴
平時街食60蚊得一舊

要入大西北先食到

唔使$20都靚仔過你果盒

睇清楚 4舊乾到爆既鵝 係由一舊正常size 打橫斬4刀變出黎

當你試過觀塘工廠區大水渠附近啲茶記燒味飯,你就知上面啲燒肉仲可以分開兩舊仲要得幾舊...收50..

中間盒雞胸 見到都想成兜野掉落地下 成日都話食燒味飯睇彩數

雞胸先正呀屌

燒鵝呀老友

其實合格啦

富東閣

啱呀

肥到癲

灣仔和平燒味飯